兩年前Ex派帽，兩年後ex戴番帽

終於感受到報應係真係存在，你都有今日
我風光，你折墮
祝各位巴絲打前度早日戴番帽，聖誕快樂

三年前ex派帽，三年後ex要結婚了

咁畀人戴帽又係乜嘢報應？

咁又點？都改變唔到你帶過綠帽嘅事實

駁吾刀